日撚日都話留力等下次，等撚到幾時呀？

日撚日都話留力等下次，等撚到幾時呀？

幾句講哂
831宗教集會
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel

等到人權法

就係因為咁先頂到咁耐仲有團火

成班比人帶風向 留力 on99

等到幾時？下次囉

樓主唸著用一兩個鐘就打算爭取到想要既野

美國國會唔會為你提早開會架

而家係長跑唔係短跑，唔洗每分每秒出盡奶力架

今日邊撚個沖，邊撚個就係鬼

鬼你老母呀

大家可以衝 但要堅守不被捕原則

太子站一個累全家呀，屌你老母，唔係鬼係乜